啱啱記者會重點: 有咩問題聽日問PPRB

唔係預左永遠都答唔到咩

射波招式創新

佢哋出嚟嘅意義就淨係為咗讀自己份稿
你有問題呀?? 咁你聽日問pprb啦

記者會: 示威者係暴徒，有咩問PPRB
PPRB: 示威者係暴徒，有咩問現場指揮官
現場指揮官: 曱甴、垃圾、廢青、暴徒! 記你老母!

咁你呢家開來把撚呀!

太子站死者人數，佢唔答冇或零，assume有，追問實數。

希望無

話撚左唔好俾佢地講 一開始就嘈爆瘋狂問 但冇人理呀嘛屌你